迪基亞洗唔洗學下點球12碼

兩邊都救左幾球

舒米高勁撚到

原來打錯字 救*

大陸仔blocked

原諒小妹

點你老母球

施治同保方練左咁多年都係練唔成，迪基亞隨時一樣
無龍門係完美

奧比歷都好廢